/* 
  Localizalbe.strings
  GuessTheNumber

  Created by McCoy Zhu on 5/19/20.
  Copyright © 2020 McCoy Zhu. All rights reserved.
*/


/* Complication Controller */

"Guess The Number" = "猜数字";

"Guess" = "猜数字";

/* Content View - User Guessing */

"Guess a number between 0 and %@" = "在0到%@里猜一个数字";

"Set the upper range lower than %@ to play" = "将上界设为%@以下再猜";

"Confirm" = "确认";

"Yay" = "耶";

"Try higher" = "猜高点";

"Try lower" = "猜低点";

"Trial: %@" = "尝试%@";

"OK" = "好";

/* Content View - AI Guessing */

"Choose a number between 0 and %@" = "在0到%@里选一个数字";

"It is %@!" = "是%@！";

"Is it %@?" = "是%@吗？";

"Correct" = "是的";

"Too High" = "猜高了";

"Too Low" = "猜低了";

"Hurray" = "耶";

/* Content View - User Guessing & AI Guessing */

"Ready" = "好的";

"You have an unfinished game" = "上一局游戏还没有结束";

"Quit" = "退出";

"Resume" = "继续游戏";

"Restart" = "新游戏";

/* Content View - Randomizer */

"Number" = "数字";

"Color" = "颜色";

"Boolean" = "布尔值";

"Randomize" = "生成";

/* Content View - Boolean Randomizer */

"True" = "是";

"False" = "否";

/* Content View - Settings */

"Quick Action" = "快捷指令";

"Upper Range for Numbers" = "数字上界";

"Upper Range" = "上界";

"Use Hex Value for Colors" = "使用十六进制表示颜色";

"“Let Me Guess” only supports numbers lower than %@" = "“让我来猜”仅支持小于%@的数字";

"None" = "无";

"Done" = "确认";

/* Content View - Menus */

"Let Me Guess" = "让我来猜";

"Let AI Guess" = "让AI来猜";

"Randomizer" = "随机生成器";

"Random Number" = "随机数字";

"Random Color" = "随机颜色";

"Random Boolean" = "随机布尔值";

"Settings" = "设置";

/* Shortcuts */

"Resume Game" = "继续游戏";

"Randomize Number" = "随机生成数字";

"Randomize Color" = "随机生成颜色";

"Randomize Boolean" = "随机生成布尔值";
